留意左果個咩劉亦菲。飛好耐

好撚隱性五毛feel
連登仔團結d唔好受到呢d人影響到please

block左個on9 仔好耐

真

似係d黎左香港幾年既大陸仔

一早已經覺得佢好撚煩

撐得達哥都唔荒好人

我見佢有d post好似好多人buy佢咁，擔心好多人都會俾佢耳濡目染

呢樣真

五毛來，另外奶波魔魔都係五毛

華生你突破盲點

直頭顯性五毛啦其實

隱性五毛
一講政治野即刻現身

最恐怖係陰d陰d滲下大陸野入連登仔思想

我都係咁諗好耐估唔到有人同我一樣諗法

唔怪得咁鍾意推自己啲舊post, 肯定係想掩飾啲五毛post

睇番佢d post，不斷講d支那女仔好過香港女仔，話娶支那女人無錯
想用美色洗人腦
又話乜都唔好政治化，講野成個無腦師奶

巴打係咪愛上我，咁關心我政見

我只係比其他連登仔更有有個人思考能力，冇咩好掩飾

唔洗驚，大把小學雞已經block咗我，佢開心之餘，我又耳根清靜晒，一舉兩得

我以事論事，唔會咩都盲反啫

呢個post我只係反映緊事實，你有意見可以直接響post入面說服我

一早block左條撚樣好耐
覺得佢好變態

user name仲要叫劉亦菲

sor，唔似你，對任何支那野都無乜好感

哦

如果隻隻支那狗都好似你咁就好了

要我地說服你呢隻支那仔？你係咪太睇得起你自己？

我唔會所有大陸嘢都盲目咁反，呢個就係我同你地嘅分別，如果你睇唔慣我唔盲反大陸，你可以隨便block我

Same

定係你根本駁唔到？
因為盲反通常冇道理可言

歡迎on9仔block我

你真係太睇得起你自己。根本無需要改變你既價值觀，你份人性質低賤就係低賤
好似見到堆屎咁，我唔會做任何野令到堆屎變香，而係避開堆屎或者掃走佢

我唔會block你，我唔會由你既低賤價值觀污染到其他人

成日貼J圖，賓周維穩

美色引誘

咪之前成日吹奏大陸妹果條友
一早block撚左

幾句嘢已經完全暴露你質素，連登充斥你呢類人，我唔會覺得奇怪

唔明個原理係點，請賜教

又多個on9 block我，感謝

同大陸女人一樣

肯定唔係真心膠，係打手
公園阿伯都唔會好似佢咁逢中必撐啦
頂多係話「中國雖然有不足，但好咗好多」啫

唔通我貼幾張J圖你就會畀我洗腦

好簡單，我以事論事，唔會一尾盲反

要埋洗埋底褲

好似成個地球咁，60幾70億人，但係硬係充斥著12億曱甴畜牲，我都唔會覺得奇怪

條畜牲仲成日用埋d支那詞語，佢老味

條友成日吹奏支那文化
傻閪黎

波台狗無個好人

俾少部分人壟斷左，到呢d時候仲玩膠

我認我咸濕FOLLOW咗佢好耐

唔好俾佢影響到就得了

正仆街黎

歡迎繼續，心智成熟嘅巴打唔會畀你誤導到

支那人心態

直接block我，道不同不相為謀，無謂花時間心機留意我

我自然有啱傾嘅成熟巴打，唔需要你擔心，直接block咗我，對大家都有好處

block撚左條垃圾好耐啦

英明

笑撚死
同你傾到就係成熟，屌柒你既就係幼稚
你自己睇下幾多人憎你同支那先啦，真係支那人性格

block你老味咩，見你一獲屌你一獲呀，賤種

成日post埋腥講居住環境幾咁窄？鬼唔知咩！
但呢條仆街原來叫腥講人黐大陸人、同享中共國人的榮耀？！話腥講可以學澳門、新加坡喎…

不痛不癢

預左啦，你d支那狗一向厚顏無恥
曱甴咁撚樣

兼撐老董同林鄭，專門踩港，表面黑色幽默，實質專捧大陸貶低香港

潛移默化，好驚會有人慢慢會被佢影響到
三登呢三個香港反中基地唔可以無

支那仔嚟...早排見過佢係咁鐘意支那雞劉亦菲
對香港來說佢係歡迎支那人落嚟住，害香港本土嘅資源

呢個post都係，痴9線架
佢仲好意思話有成熟巴打同佢岩傾，岩傾果d咪就係5毛囉

支那女真係10個有9個貪
成日講野又大聲，城府又深，得副計
身邊有啲唔聽我勸既香港朋友，又係娶支那女，月入16k支出25k。
野食係好食，但係大部分都食材都垃圾到死，好食又生癌中豬瘟真係不了